[Openrice戰線] 用OpenRice令到普通人都唔會食藍店

你哋知唔知點解藍店仲會咁多人食

因為好多港豬根本唔理黃定藍
見openrice幾好好評就會去食

所以我地一定要谷起黃店好評
同埋藍店負評

舉個例子

四川辣妹子

依間藍到發黑
13好評 2負評

有啲港豬見評價唔錯就會去食

我哋就係要將呢啲全部負評爆燈
唔使理佢藍唔藍
最後黃定藍都唔會食
執笠收場

希望本身有寫開OpenRice既手足幫幫手

真

推